[告急]大家緊記，寧投泛民，不投建制，大局為重，關鍵四席！

係建制中共既魔爪下，香港餘下既時間已經不多

再分裂再內鬥已經無意思，內訌只會令狼英偷笑，奶媽暗爽！

為了香港，為了良心，為了民主

我地要團結

唔好理五毛叫你白票

理性地守住關鍵四席，為我為你為下一代！

為香港人，本土泛民集氣投俾泛民！

寧投泛民！ 不投建制！ 大局為重！關鍵四席

#觀看廿三條
#視察一地兩檢
#理性地審査國歌法
#制衡激進的拉布
#泛民一定做得到！

關鍵一席變關鍵四席，咁有邊一席係唔關鍵
一變四，四變十二，來到這禮拜更加諷刺

今時今日咩關鍵席數都冇哂
更唔好話議事規則9成會改

問心投自己認同既算啦

總辭又唔肯

選舉近了，每次見到呢D POST，就諗起熱狗~
其實熱狗係咪當人傻？

其他區唔關我事，港島投周庭

民主黨擁躉

btw 民主黨盡快滅黨

樓主似係地圖炮五毛多啲

［温馨提示］維他命K只係一條屌哂所有本土派既分化撚五毛

五毛先會叫人投建制

如果民主選舉時香港人投保皇狗, 咁咩玩寸米國關係, BNO平權等更無可能

無人想投最多白票, 叫人投保皇等於五毛

次次臨近選舉都見到呢類po

又係維他命k條毓民fans玩曲線

曲線？

肯定被DQ。

廢票好似會？